Blizzard 開始censor twitch , chatroom如果打free hong kong 會禁言

中國式censor推進世界.

威啦Bao Xue

又有助攻

自尋死路

Blizzard咁似港共既，愈唔滿意既野愈要做

支持呀
搞大佢啦
最驚佢冷處理

多謝共雪

汁7左佢啦

暴雪

美國人唔通都要學大陸咁，要用另一個字母代替來迴避審查？

H0ng K0ng

只有大陸人先覺得無問題

佢真係唔想降溫喎

有美國大學生出free hk都被禁6個月

Bao Xue Di Yi
以後冇Blizzard呢個名架啦

之前禁tryhard，而家禁free Hong kong

RT!!